將軍澳女骷髏頭乾浮屍警方已確認為57歲高秀蘭,再被發現為831太子站失蹤者之一

將軍澳女骷髏頭乾浮屍警方已確認為57歲高秀蘭,再被發現為831太子站失蹤者之一

推

push

我懷疑高秀蘭全家比人殺左

關於將軍澳高秀蘭我有個大膽諗法

文宣既各位，你地有無開始用Twitter 文宣呀？ 美國開始質疑我地係咪忘記左，趁今日休息日開始用Twitter 啦？ 記得要用retweet post呀！

大家開始同Twitter 未？ 今日休息日有時間下載啦

來自美國華盛頓既source有野想同各手足講

BLOCKED

屌你老母死黑警

Push

如炒車 請講原因 就唔推

推推推推推推推推推推

炒車推返上嚟做乜

RIP

不是正式新聞一律fake news論

9月17日上午12:46

高秀蘭嗰兩日咪證明咗炒車囉
又炒fake news

推嘅人有冇睇

屌你老味17號既post仲要唔係新聞link你係咪on撚9

fc 左未

fake news

炒車喇
fb唔算新聞呀

連登 公海 連登

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

拉

推

831 一定要查佢老母

推呀

炒車啊屌你

拉
冇fc唔推

Blocked

拉啦屌fake news

9月17號

花時間做偵探，不如打多d twitter

推你老母個臭閪
睇留言啦仆街
炒車呀

9月17日
不推

坐咗幾撚耐呀樓主？討論完好耐嘅嘢又拎返出嚟
一齊不推文拉走個po

屌你老母咪撚非黑即白啦
大把正式新聞都係連登攞料架啦
個d係咪fake news呀仆街仔

推！

樓豬做咩

pusj

黑警償命

屌, 要spin都搵樣新d呀

fake news大家幫手report

拉

是咪ON9
呢D時候拎番咁耐之前既FAKE NEW翻炒
BLOCKED

炒車 拉

old news

咪住先 肯定確認係佢？
係就煲大佢 坐黨鐵坐到變浮屍
有冇攪錯

Cls 推

救命做乜又做番偵探啊

pull

沉

其實好似未證明佢出現喺831現場

我知道有張太子站扶手電梯下嘅相
但唔係太清

有無咩我係miss咗？

wtf

文宣都煲大佢！

fake news 不推文

Fact check la

勿推

炒

沉底啦

檢舉啦

P牌推

Line

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

我屌...

巳經戲都唔做

黑警證實番自己殺人？

炒車

咪玩fake news

佢9月6日失蹤
831當日仍然在生
成班偵探上身

屌你 又推返呢單上黎做咩鳩

極有理由相信係故意推炒車post 直接block

樓豬坐左幾耐?

old news...
等等！呢單連news都唔係！
舊到咁仲炒埋車，自己del po啦！

sor，少開po，唔知無得del，我抵打！

唔係失蹤者，係死難者

原來 fake news

推撚夠未，16/9 old news so exciting

不推不是人

分身？

真唔真

炒車 唔好再推

咁多仆街淨係睇標題

d五毛入哂黎推

Old News

吓？

炒車
咪撚再推啊
善用不推文回覆啦屌

Fake news

屌你打死左人啦仆街，一定要殺番香港警察，全港起義

光復香港 時代革命 齊齊攬炒

奈不奈就重複嘅fake news...

推唔郁

Push!!!!

FAKE NEWS

又講呢單做乜？不推

刪app最好

shit

上報丫！！！！！！！！！推！！！

唔好再曬時間去查咩野被自殺案，真又好假又好，我地查到都做唔到任何野，依啲清算贏左再處理

收皮啦，又鳩吹

推推推推推

推返地獄啦

.

屌又流料

師兄咩叫已確認
又無實質嘢證明到
至少都改過個標題 待FC啦

半個月前屌柒過

又將同一單流料翻炒，仲要懶到直接貼lihkg

fake

9月17日
標題?

推爆

612
721
831
101

睇Facebook 個post 係9月呀，岩岩出黎？

拉！

up

其實之前有好多呢啲核彈
但係每日都活動，每日都有嘢發生
再多嘅核彈都沉曬落海

推你老母咩 fake news啊

sor 推完先見到

睇都唔睇就鳩推 成班on99

警方已確認？Source呢？

呢幾日有人帶緊風向 樓主咩人咩用意自己心照

核彈 要推返上嚟

填命呀柒婆

無fc， 大家小心

推 切勿跟車太貼

遍地開花 齊做文宣

一

推阿屌你老母

似

你地咪撚再推上黎 本身都已經沉底

fake news死全家

真係越黎越多打手 咁多人話fake news

連登神棍 全面登場

屌

推唔到都照推

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

推乜鬼

屌 好多假ac亂推

其實之前讀過少少forensic 如果濕度高溫度高同多蟲嘅話10日內係有機會變到骷髏頭 不過都唔排除係人為 我個人覺得應該唔關事 如果我係警察點解我唔運條屍去大陸 要用咁多程序嚟搞一條屍 除非佢係想我地驚

炒車 Fake New

殺一儆百
諗住咁多「被自殺」，會令人唔敢上街抗爭

炒完又炒

blocked

拉
on9

我屌你老母啊樓主 死全家啦你柒頭

推！！！！！仲有咩原因可以

又害義士

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

唉

Pull

We are temporarily using live channel直播台as english channel

點解冇人理？

拉post

fake news
請report

點解冇人推架

拉
fake news

唔想睇到呢d新聞

On9仔
連囝封鳩佢啦

收皮啦on9 p牌廢柴

好恐怖 推。。。
屌

仆街仲要有通知推送
fake news

831 真係死人

推！831打死人！

屌...炒車, 自拉.....

PISH

拉.....

推, 時代革命

炒車呀, 拉啦

樓主report自己啦

咩事

拉！fake news呀！

煲大佢

人手置頂

推啊

氫彈

如果屬實

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

哇留名

推
今次有曬證據

fake news?

好恐怖囉

假新聞無限輪迴同上熱門

係咪on9

what the fuck

Diu sor9 炒車未追po

拉啦屌

on9

呢個真既真係核彈

拉 咪推之前

得fb confirm?
無其他報館?

推上熱門

拉先岩 自膠

又推做乜撚嘢

咪撚再post fake news啦

。。。

屌你地可唔可以爬咗文先推呀
四個月喇

好撚恐怖 屌

「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援

推。

fake la

拉係要禁隻手掌

你知道用甚麼方法做成乾屍，8·31死，絕不會10月7日就變成乾屍。
方法：用溶臘倒在身體，待臘凝固前舖上布條，逐一逐一塊撕離，就係咁殘忍。

我都諗緊 如果真係當事人 點會係由狗方去確認

Wtf!!!

點解做到而家都仲有人信高秀蘭
解釋咗咁撚多次

上個月咪話炒左車
【高秀蘭真係炒車】大家已經陷入陰謀論出唔返嚟

真係打撚死左人

bump

屌那星我覺得有好多法輪功大紀元啲撚樣混左入黎

又推番上黎做乜9

推。。。

屌
死黑警

推撚夠未

張圖

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！